<resources>
    <string name="app_name">Visto Car</string>
    <string name="image">Logo Visto Car</string>
    <string name="imagem">Imagem Logo</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="senha">Senha</string>
    <string name="text">Texto</string>
    <string name="botao">Entrar</string>
    <string name="vistocar">Visto Car desde 2000 fazendo História.</string>
    <string name="digite_sua_senha">Digite sua senha</string>
    <string name="digite_seu_usuario">E-Mail</string>
    <string name="title_activity_meu_lateral">meu_lateral</string>
    <string name="agendamento">Agendamento</string>
    <string name="configuracao">Configuração</string>
    <string name="sair">Sair</string>
    <string name="novo_cadastro">Cadastre-se aqui!</string>
    <string name="lembrar_senha">Lembrar senha</string>
    <string name="email_invalido">Digite um e-mail cadastrado em nosso sistema.</string>
    <string name="senha_invalida">Senha invalida</string>
    <string name="action_config" />
    <string name="action_adicionar" />
    <string name="action_atualizar" />
    <string name="action_buscar" />
    <string name="navigation_drawer_open">Open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close</string>
    <string name="usuario">Nome Usuário</string>
    <string name="grupo">GRUPO VISTO-CAR</string>
    <string name="oferecimento">Oferecemos diversos canais de comunicação, converse com a gente sempre que quiser.
        Esse espaço foi criado para responder e sanar suas dúvidas. Se a recepção não foi satisfatório, faça sua reclamação e iremos atendê-lo da melhor forma possível.
        Ajude-nos a melhorar nossos serviços com a sua opinião e se o atendimento na VistoCar foi bom nos envie um elogio.</string>
    <string name="email_contato">vistocar@vistocar.com.br</string>
    <string name="whatsApp">(11) 94353-4802/2240-2222</string>
    <string name="consultar">Consultar Tabela de Preços</string>
    <string name="mais">Saiba Mais</string>
    <string name="veiculos">VEÍCULOS RECUPERADOS DE SINISTRO</string>
    <string name="recuperados2">Documentos do Denatran e Inmetro afirmando que o veículo está correto com a lei</string>
    <string name="inspecao_com_emissao">Inspeção com emissão do CSV – Certificado de Segurança Veicular - Denatran e Inmetro apontando se os itens de segurança estão aprovados e
        de acordo com a legislação de transito. O veículo que sofre acidente é classificado pelas autoridades como pequena, média ou grande monta. Veículos com média monta, após o reparo,
        devem ser submetidos a inspeção veicular no Grupo Visto-Car para:
¹Dar baixa na restrição junto ao Detran;
²Emissão do CSV ou constatação dos itens não conformes;
³Garantir a perfeita segurança para transitar em vias publicas.</string>
    <string name="taxis">Táxis - Verificação do atendimento à legislação municipal vigente, em veículo autorizado a operar no sistema de transporte urbano de passageiros e individual, na modalidade 
        taxi, para permissionários e condutores, atendendo à Decretos-Leis e Portarias das Prefeituras do Municipio de São Paulo e Guarulhos. Para os veículos aprovados é emitido Comprovante de Execução 
        de Inspeção de aprovação e liberado no sistema junto a Secretaria Municipal de Transportes do Município de São Paulo SMT / DTP e Guarulhos.</string>
    <string name="moto_frete">Moto-Frete – Carga - Veículo para prestação de serviço de entrega e coleta de pequenas cargas, mediante a utilização de motociclistas no Município de São Paulo.</string>
    <string name="transporte_escolar">Transporte Escolar - Veículo autorizado a operar no sistema de transporte urbano de passageiros, coletivo, modalidade transporte escolar. Para os veículos aprovados
        é emitido Comprovante de Execução de Inspeção de aprovação e liberado no sistema junto a Secretaria Municipal de Transportes do Município de São Paulo SMT / DTP e Guarulhos.</string>
    <string name="quando">"Quando deve ser feito?" Todos os ônibus urbanos e rodoviários devem ser adaptados para a acessibilidade de pessoas com necessidades especiais e inspecionados para fins de legalização junto ao Detran.</string>
    <string name="necessario">O que é necessário para realizar? Na maior parte dos casos esta inspeção pode ser feita “in loco”, na própria garagem da empresa. Deve ser apresentada a identidade ou habilitação do proprietário (ou responsável),
        o documento atual do veículo e nota(s) fiscal(is) ou declaração(ões) do fabricante da carroceria provando sua acessibilidade original de fábrica. Quando não original, a instalação do elevador requer autorização prévia do Detran e inspeção
        de modificação em uma das unidades do Grupo Visto-Car.</string>
    <string name="documentos">Quais o(s) documento(s) gerados ao final? Caso aprovado será emitido o CSV – Certificado de Segurança Veicular, o CI – Certificado de Inspeção, respectivamente documentos do Denatran e Inmetro afirmando que o veículo
        está em conformidade com a lei, além do Selo de Acessibilidade, obrigatório para fins de fiscalização. Se reprovado o RNC – Relatório de Não Conformidades com todos os defeitos do veículo, com isso o proprietário terá 30 dias para corrigir
        e retornar sem nenhum custo adicional.</string>
    <string name="seguida">"O que fazer em seguida?" Encaminhar o CSV, em conjunto com formulário e comprovantes de recolhimento de taxas de alteração de dados e vistoria, ao Detran, que por sua vez emitirá novos documentos para fins de regularização do veículo.</string>
    <string name="API_KEY">AIzaSyAy_9-DT87uQQ3fWwNDiQkRdHMLDJ0iG24</string>
    <string name="facilitar">LINKS PARA FACILITAR SEU TRABALHO</string>
    <string name="links">Quer dicas e sugestões sobre links de como providenciar os documentos? Então dê uma olhada em alguns links que separamos e descubra aqui como estar sempre com suas documentações em dia!</string>
    <string name="portariasDenatran">Portarias Denatran Departamento Nacional de Trânsito</string>
    <string name="resolucao">Resoluções - Contran Departamento Nacional de Transito</string>
    <string name="clicar">Apenas clique na imagem do link desejado</string>
    <string name="abnt">ABNT Associação Brasileira de Normas Técnica</string>
    <string name="der">D.E.R. Departamento de Estrada de Rodagem Secretaria de Logística e Transporte</string>
    <string name="denatran">Denatran Departamento Nacional de Transito Deliberações - Contran</string>
    <string name="detran">Detran SP Departamento Estadual de Trânsito de São Paulo Secretaria de Planejamento e Gestão</string>
    <string name="inmetro">INMETRO Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia</string>
    <string name="ibama">Ibama Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis.</string>
    <string name="angis">ANGIS Associação Nacional dos Organismos de Inspeção e Segurança Veicular</string>
    <string name="fingerprint">Usar digital para logar</string>
    <string name="carregando">Aguarde, estamos processando as informações...</string>
    <string name="sublinhado">Faça seu cadastro.</string>
    <string name="confirme_a_senha">Confirme a senha</string>
    <string name="confirme_seu_e_mail">Confirme seu E-Mail</string>
    <string name="e_mail">E-Mail</string>
    <string name="sobrenome">Sobrenome</string>
    <string name="nome">Nome</string>
    <string name="cadastrar">Cadastrar</string>
    <string name="acessar">Acessar</string>
    <string name="esqueceu_a_senha">Esqueceu a senha?</string>
    <string name="recuperados">Todo veículo que é recuperado de furto, financiamento, enchente requer uma inspeção para certificar que o veículo está apto para circular em vias públicas sem oferecer risco aos usuários.</string>
    <string name="vModificados">Veículos Modificados/ Alteração de Caracteristicas</string>
    <string name="modificados">A inspeção de veículos automotores modificados é um serviço fornecido pelo Grupo Visto-Car, que garante a total satisfação de seus clientes e a regulamentação de seu veículo.</string>
    <string name="gas">GÁS NATURAL VEICULAR – GNV</string>
    <string name="gas2">Os veículos podem ser adaptados em instaladores registrados pelo INMETRO, que os tornam bicombustíveis. Proporciona uma média de economia de até 70% sobre o valor litro da gasolina.</string>
    <string name="transporte">TRANSPORTE DE PRODUTOS PERIGOSOS</string>
    <string name="transporte2">Conduzir em vias públicas veículos equipados para transporte de produtos perigosos requer, ao motorista, documentos especiais.</string>
    <string name="alvaras">ALVARÁS DE TAXIS E ESCOLARES</string>
    <string name="alvaras2">Inspeção veicular periódica para permissionários, de acordo com a legislação de trânsito municipal.</string>
    <string name="mercosul">INSPEÇÃO MERCOSUL (CITV)</string>
    <string name="mercosul2">Transitar com veículo de carga pelo Mercosul requer autorizações e certificações para possibilitar viagens seguras e passar pelas fronteiras. O veículo deve ser apresentado para a inspeção completo, limpo e sem carga.</string>
    <string name="seguranca">INSPEÇÃO DE SEGURANÇA VEICULAR</string>
    <string name="seguranca2">A inspeção de segurança veicular é um serviço que direciona, com precisão e confiabilidade, as manutenções no veículo.</string>
    <string name="fretamento">FRETAMENTO AUTORIZADO (ANTT)</string>
    <string name="fretamento2">Inspeção de itens de segurança em ônibus utilizado em fretamento interestadual e ou internacional, de acordo com as exigências da Agência Nacional de Transportes Terrestres (ANTT).</string>
    <string name="homologacao">HOMOLOGAÇÃO DE EMPRESAS</string>
    <string name="homologacao2">Oferecemos à empresa as avaliações necessárias para garantir a certificação.</string>
    <string name="qualidade">INSPEÇÃO DA QUALIDADE PARA COMPANHIAS DE SEGUROS</string>
    <string name="qualidade2">O Grupo VistoCar atua na inspeção dos itens de segurança e condições de circulação para aceitação de seguro em veículos com histórico diferenciado (alterados, recuperados de sinistro). </string>
    <string name="isencao">ISENÇÃO DE IPVA PARA DEFICIENTES FÍSICOS</string>
    <string name="isencao2">Veiculo especial para portador de mobilidade reduzida (deficiente físico) requer inspeção e certificados para obter isenção do Imposto sobre a Propriedade de Veículos Automotores (IPVA). </string>
    <string name="acessibilidade">ACESSIBILIDADE EM ÔNIBUS URBANOS E RODOVIÁRIOS</string>
    <string name="acessibilidade2">Pode fazer a inspeção de ônibus urbanos e rodoviários adaptados para a acessibilidade de pessoas com necessidades especiais na própria garagem da empresa.</string>
    <string name="coleta">CAMINHÕES PARA COLETA DE ENTULHO - AMLURB</string>
    <string name="coleta2">Inspeção dos itens de segurança e verificação do atendimento à legislação municipal vigente de caminhões empregados na coleta e transporte de entulhos que operam no municipio de São Paulo e outras regiões.</string>
    <string name="importacao">PROCESSO DE IMPORTAÇÃO DE VEÍCULO</string>
    <string name="importacao2">O Conselho Nacional de Trânsito (Contran) exige que a empresa que fabrica ou transforma veículos, com produção em série ou não, deve passar por avaliações tanto do órgão estadual como do Instituto Nacional de Metodologia.</string>
    <string name="referencia">REFERÊNCIA NA CAPACITAÇÃO, CERTIFICAÇÃO E INSPEÇÃO VEICULAR.</string>
    <string name="referencia2">Um veículo equipado com diversos itens de segurança requer, periodicamente, passar por inspeção e manutenção preventiva, procedimentos que garantem o bem estar do automóvel, do motorista e do meio ambiente. Requer, principalmente, de um serviço realizado por profissionais qualificados e experientes, princípios que tornam o Grupo Visto Car referência no assunto.</string>
    <string name="missao">Missão</string>
    <string name="visao">Visão</string>
    <string name="valores">Valores</string>
    <string name="historia">NOSSA HISTÓRIA</string>
    <string name="historia2">O Grupo Visto-Car tem história, pois iniciou suas atividades no Ano 2000 (Unidade Jaçanã -SP) e a dedicação estratégica à satisfação do Cliente e ao cumprimento dos requisitos de qualidade vigentes resultaram em um sucesso empresarial que tornou possível a expansão do nosso negócio. Tem história, pois é objeto da constituição de varias empresas (bases de inspeção) denominadas Organismos de Inspeção de Segurança Veicular</string>
    <string name="historia3">acreditados pela CGCRE-INMETRO como OIA-SV (Segurança Veicular), OIA - PP e OIVA (Produtos Perigosos) e licenciados pelo DENATRAN como I.T.L - Instituição Técnica Licenciada.
Tem História, pois em atendimento à frota específica de veículos que transportam Produtos Perigosos, possui Acreditações autorizadas, em pontos estratégicos, para realizar capacitações e emissão do CIPP - Certificado de Inspeção de Produtos Perigosos e C.I.V – Certificado de Inspeção Veicular – RTQ-05.
Tem história, pois é atuante em Inspeção de Segurança Veicular e Homologação de Empresas há muitos anos, com o recorde de milhares de Inspeções realizadas em nossas bases de inspeção e diversas empresas homologadas pelo Grupo Visto-Car para Fabricação de equipamentos rodoviários e Encarroçadores.</string>
    <string name="dirigentes">DIRIGENTES</string>
    <string name="dirigentes2">DIRIGENTES
O Grupo Visto-Car é administrado por quem conhece profundamente o negócio, sua direção está nas mãos de um empresário nato, bacharel em Direito Administrativo, com pleno conhecimento e vasta experiência na gestão de empresas direcionadas ao segmento automotivo e Alterações e Recuperações Técnicas veiculares,
        além de manter-se à frente gerencial das diversas unidades de inspeção, em conjunto com mais de 150 colaboradores, entre eles, engenheiros mecânicos e Técnicos-Mecânicos especialistas em projeto, fabricação, capacitação e inspeção veicular, todos diretamente atuantes, nas operações da empresa, ou seja,
        toda e qualquer inspeção ou serviço inevitavelmente passará por um ou mais profissionais técnicos, com acompanhamento supervisional de seu Diretor e Gerente Geral.</string>
    <string name="colaboradores">COLABORADORES</string>
    <string name="colaboradores2">O Grupo Visto-Car tem uma equipe com excelência, contando com um quadro de funcionários e colaboradores formado por engenheiros e técnicos mecânicos registrados no Crea, Inmetro e Denatran, especialistas em inspeção veicular, além de pessoal específico de suporte administrativo, financeiro, 
        comercial e da qualidade, em número e formação compatíveis com a necessidade de prestação de serviços eficientes, ágeis e confiáveis, de prontidão para servir com máxima competência a seus clientes. Cada unidade de inspeção, possui um ou mais Responsáveis Técnicos pelos serviços executados, devidamente registrados no CREA.</string>
    <string name="qualidades">QUALIDADE</string>
    <string name="qualidades2">A qualidade dos serviços prestados é assegurada pela manutenção de um Sistema de Gestão da Qualidade que atende aos requisitos expressos na norma ABNT NBR ISO/IEC 17020:2012 e normas NIT-DIOIS-do INMETRO.

Nossa Politica da Qualidade é prestar serviços de inspeção de segurança veicular com uma visão estratégica baseada na operação eficaz de um Sistema de Gestão da Qualidade; de maneira a assegurar a plena satisfação de nossos clientes, a melhoria contínua dos processos, e o atendimento dos requisitos de qualidade, independência e imparcialidade aplicáveis à inspeção de segurança veicular.

Nesta norma estão expressos requisitos para comprometimento da organização com qualidade, independência, imparcialidade e ausência de conflito de interesses, capacitação técnica do quadro funcional, adequação das instalações e equipamentos, treinamento contínuo, manutenção de registros e auditorias internas de qualidade, dentre outros.

A eficácia deste Sistema de Gestão da Qualidade é avaliada anualmente pela CGCRE-INMETRO e gerida por profissionais capacitados com invejável currículo e vasta experiência em Sistema de Gestão de Qualidade – ISO 9001.

O Grupo Visto-Car foi agraciado e premiado pelo renomado Prêmio TOP OF QUALITY concedido pela OPB - Ordem dos Parlamentares do Brasil, entidade de credibilidade, reputação e competência nacional e internacional, fator de grande estímulo para nossos colaboradores a continuar nossos esforços de melhoria contínua, que objetivam a obtenção da excelência na satisfação dos anseios de nossos clientes e das comunidades em que estamos inseridos.</string>
    <string name="instalacao">INSTALAÇÕES E EQUIPAMENTOS</string>
    <string name="instalacao2">Para a execução dos serviços de inspeção de segurança veicular cada unidade conta com a colaboração de um quadro técnico composto, no mínimo, de 2 Engenheiros Mecânicos e 2 Técnicos Mecânicos, todos com suficiente qualificação acadêmica e comprovada experiência profissional que atendem aos requisitos do CREA para o exercício profissional desta atividade. No tocante aos equipamentos, são utilizados instrumentos e estações automatizadas de inspeção de última geração tecnológica que conferem precisão e confiabilidade aos resultados obtidos. Dentre estes equipamentos destacam-se:</string>

    <string name="instalacao3">◙ Medidor de Eficiência de Suspensão (Banco de Suspensão);</string>
    <string name="instalacao4">◙ Analisador de Alinhamentos (Placa de Desvio Lateral);</string>
    <string name="instalacao5">◙ Medidor de Eficiência do Freio (Frenômetro);</string>
    <string name="instalacao6">◙ Detector de Folgas;</string>
    <string name="instalacao7">◙ Analisador de Emissões Poluentes combustível líquido/GNV;</string>
    <string name="instalacao8">◙ Medidor de Opacidade (Opacímetro);</string>
    <string name="instalacao9">◙ Medidor de Alinhamento e Eficiência de Faróis (Regloscópio);</string>
    <string name="instalacao10">◙ Medidor de Nível de Ruído (Decibelímetro);</string>
    <string name="instalacao11">◙ Medidor de Transparência de Vidros (Fotômetro) e Dispositivo para Ensaio de Torção.</string>
    <string name="historico">HISTÓRICO DE INSPEÇÕES</string>
    <string name="historico2">O Grupo Visto-Car herdou o conhecimento, além do histórico de milhares de inspeções de segurança veicular realizadas e capacitações na área de Produtos Perigosos, ao longo de varios anos de atividades, incluindo a execução de grandes projetos como a certificação de acessibilidade dos ônibus, tendo inspecionado 40 % da frota específica no Brasil.

Satisfação de Clientes
No Grupo Visto-Car todos os que necessitam de serviços de inspeção veicular são muito bem-vindos e tratados com a máxima atenção e respeito, de forma simples, transparente e, principalmente, acessível, sem distinções, sejam proprietários individuais ou de frotas, despachantes ou freelancers, grandes ou pequenas empresas, entusiastas do automobilismo ou curiosos. Venha nos conhecer e provar de nossa qualidade e confiança nos serviços prestados.</string>
    <string name="description" />


</resources>