<resources>
    <string name="app_name">Visto Car</string>
    <string name="image">Logo Visto Car</string>
    <string name="imagem">Imagem Logo</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="senha">Senha</string>
    <string name="text">Texto</string>
    <string name="botao">Entrar</string>
    <string name="vistocar">Visto Car desde 2000 fazendo História.</string>
    <string name="digite_sua_senha">Digite sua senha</string>
    <string name="digite_seu_usuario">Úsuario</string>
    <string name="title_activity_meu_lateral">meu_lateral</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="perfil">Perfil</string>
    <string name="agendamento">Agendamento</string>
    <string name="configuracao">Configuração</string>
    <string name="sair">Sair</string>
    <string name="esqueci_minha_senha">Esqueci minha senha</string>
    <string name="lembrar_senha">Lembrar senha</string>
    <string name="email_invalido">Digite um e-mail cadastrado em nosso sistema.</string>
    <string name="senha_invalida">Senha invalida</string>
    <string name="action_config" />
    <string name="action_adicionar" />
    <string name="action_atualizar" />
    <string name="action_buscar" />
    <string name="navigation_drawer_open">Open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close</string>
    <string name="usuario">Nome Usuário</string>
    <string name="mensagem_tela_inicial">O Grupo Visto-Car iniciou suas atividades no Ano 2000
        (Unidade Jaçanã - SP) e a dedicação estratégica à satisfação do cliente e ao cumprimento dos
        requisitos de qualidade vigentes resultaram em um sucesso empresarial que tornou possível a
        expansão do negócio. É objeto da constituição de várias empresas (bases de inspeção) denominadas
        Organismos de Inspeção de Segurança Veicular acreditados pela CGCRE-INMETRO como
        OIA-SV (Segurança Veicular), OIA - PP e OIVA (Produtos Perigosos) e licenciados pelo
        DENATRAN como I.T.L - Instituição Técnica Licenciada.
        Em atendimento à frota específica de veículos que transportam produtos perigosos,
        possui acreditações autorizadas, em pontos estratégicos, para realizar capacitações e emissão
        do CIPP - Certificado de Inspeção de Produtos Perigosos e C.I.V – Certificado de Inspeção
        Veicular – RTQ-05.
        É atuante em Inspeção de Segurança Veicular e Homologação de Empresas há muitos
        anos, com o recorde de milhares de Inspeções realizadas em suas bases de inspeção e diversas
        empresas homologadas pelo Grupo Visto-Car para Fabricação de equipamentos rodoviários e
        encarroçadores.</string>
</resources>