<resources>
    <string name="app_name">Visto Car</string>
    <string name="image">Logo Visto Car</string>
    <string name="imagem">Imagem Logo</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="senha">Senha</string>
    <string name="text">Texto</string>
    <string name="botao">Entrar</string>
    <string name="vistocar">Visto Car desde 2000 fazendo História.</string>
    <string name="digite_sua_senha">Digite sua senha</string>
    <string name="digite_seu_usuario">Úsuario</string>
    <string name="title_activity_meu_lateral">meu_lateral</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="perfil">Perfil</string>
    <string name="agendamento">Agendamento</string>
    <string name="configuracao">Configuração</string>
    <string name="sair">Sair</string>
    <string name="esqueci_minha_senha">Esqueci minha senha</string>
    <string name="lembrar_senha">Lembrar senha</string>
    <string name="email_invalido">Digite um e-mail cadastrado em nosso sistema.</string>
    <string name="senha_invalida">Senha invalida</string>
    <string name="action_config" />
    <string name="action_adicionar" />
    <string name="action_atualizar" />
    <string name="action_buscar" />
    <string name="navigation_drawer_open">Open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close</string>
    <string name="usuario">Nome Usuário</string>
    <string name="grupo">GRUPO VISTO-CAR</string>
    <string name="oferecimento">Oferecemos diversos canais de comunicação, converse com a gente sempre que quiser.
        Esse espaço foi criado para responder e sanar suas dúvidas. Se a recepção não foi satisfatório, faça sua reclamação e iremos atendê-lo da melhor forma possível.
        Ajude-nos a melhorar nossos serviços com a sua opinião e se o atendimento na VistoCar foi bom nos envie um elogio.</string>
    <string name="email_contato">vistocar@vistocar.com.br</string>
    <string name="whatsApp">(11) 94353-4802/2240-2222</string>
    <string name="consultar">Consultar Tabela de Preços</string>
    <string name="mais">Saiba Mais</string>
    <string name="recuperados">VEÍCULOS RECUPERADOS DE SINISTRO</string>
    <string name="recuperados2">Documentos do Denatran e Inmetro afirmando que o veículo está correto com a lei</string>
    <string name="inspecao_com_emissao">Inspeção com emissão do CSV – Certificado de Segurança Veicular - Denatran e Inmetro apontando se os itens de segurança estão aprovados e
        de acordo com a legislação de transito. O veículo que sofre acidente é classificado pelas autoridades como pequena, média ou grande monta. Veículos com média monta, após o reparo,
        devem ser submetidos a inspeção veicular no Grupo Visto-Car para:
¹Dar baixa na restrição junto ao Detran;
²Emissão do CSV ou constatação dos itens não conformes;
³Garantir a perfeita segurança para transitar em vias publicas.</string>
    <string name="taxis">Táxis - Verificação do atendimento à legislação municipal vigente, em veículo autorizado a operar no sistema de transporte urbano de passageiros e individual, na modalidade 
        taxi, para permissionários e condutores, atendendo à Decretos-Leis e Portarias das Prefeituras do Municipio de São Paulo e Guarulhos. Para os veículos aprovados é emitido Comprovante de Execução 
        de Inspeção de aprovação e liberado no sistema junto a Secretaria Municipal de Transportes do Município de São Paulo SMT / DTP e Guarulhos.</string>
    <string name="moto_frete">Moto-Frete – Carga - Veículo para prestação de serviço de entrega e coleta de pequenas cargas, mediante a utilização de motociclistas no Município de São Paulo.</string>
    <string name="transporte_escolar">Transporte Escolar - Veículo autorizado a operar no sistema de transporte urbano de passageiros, coletivo, modalidade transporte escolar. Para os veículos aprovados
        é emitido Comprovante de Execução de Inspeção de aprovação e liberado no sistema junto a Secretaria Municipal de Transportes do Município de São Paulo SMT / DTP e Guarulhos.</string>
    <string name="quando">"Quando deve ser feito?" Todos os ônibus urbanos e rodoviários devem ser adaptados para a acessibilidade de pessoas com necessidades especiais e inspecionados para fins de legalização junto ao Detran.</string>
    <string name="necessario">O que é necessário para realizar? Na maior parte dos casos esta inspeção pode ser feita “in loco”, na própria garagem da empresa. Deve ser apresentada a identidade ou habilitação do proprietário (ou responsável),
        o documento atual do veículo e nota(s) fiscal(is) ou declaração(ões) do fabricante da carroceria provando sua acessibilidade original de fábrica. Quando não original, a instalação do elevador requer autorização prévia do Detran e inspeção
        de modificação em uma das unidades do Grupo Visto-Car.</string>
    <string name="documentos">Quais o(s) documento(s) gerados ao final? Caso aprovado será emitido o CSV – Certificado de Segurança Veicular, o CI – Certificado de Inspeção, respectivamente documentos do Denatran e Inmetro afirmando que o veículo
        está em conformidade com a lei, além do Selo de Acessibilidade, obrigatório para fins de fiscalização. Se reprovado o RNC – Relatório de Não Conformidades com todos os defeitos do veículo, com isso o proprietário terá 30 dias para corrigir
        e retornar sem nenhum custo adicional.</string>
    <string name="seguida">"O que fazer em seguida?" Encaminhar o CSV, em conjunto com formulário e comprovantes de recolhimento de taxas de alteração de dados e vistoria, ao Detran, que por sua vez emitirá novos documentos para fins de regularização do veículo.</string>
    <string name="API_KEY">AIzaSyAy_9-DT87uQQ3fWwNDiQkRdHMLDJ0iG24</string>
    <string name="facilitar">LINKS PARA FACILITAR SEU TRABALHO</string>
    <string name="links">Quer dicas e sugestões sobre links de como providenciar os documentos? Então dê uma olhada em alguns links que separamos e descubra aqui como estar sempre com suas documentações em dia!</string>
    <string name="portariasDenatran">Portarias Denatran Departamento Nacional de Trânsito</string>
    <string name="resolucao">Resoluções - Contran Departamento Nacional de Transito</string>
    <string name="clicar">Apenas clique na imagem do link desejado</string>
    <string name="abnt">ABNT Associação Brasileira de Normas Técnica</string>
    <string name="der">D.E.R. Departamento de Estrada de Rodagem Secretaria de Logística e Transporte</string>
    <string name="denatran">Denatran Departamento Nacional de Transito Deliberações - Contran</string>
    <string name="detran">Detran SP Departamento Estadual de Trânsito de São Paulo Secretaria de Planejamento e Gestão</string>
    <string name="inmetro">INMETRO Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia</string>
    <string name="ibama">Ibama Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis.</string>
    <string name="angis">ANGIS Associação Nacional dos Organismos de Inspeção e Segurança Veicular</string>
    <string name="fingerprint">Usar digital para logar</string>

</resources>